而家D 學校高層真係不知所謂

明明停哂課, 仲要返學校開會? 有乜野唔可以喺Skype 傾呀?
不是草菅人命是甚麼?

你係TA？有好多學校TA要照返

唔係, 但我另一半係學校做, 我完全唔明白點解傾野要面對面傾. 我覺得係而家D教師太好恰, 老細話點就點.